{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1089300?place[place_type]=GID&place[gid]=1089300&place[latitude]=33.2625331804&place[longitude]=126.3964643656&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 더 혜윰 stay"
    },
    "text": "済州中門に位置する感性的な宿泊施設です。宿の周辺には中文観光団地と中文色達海辺が位置しており、車で5分の距離でアクセスできます。また、散策に適したトゥルレキルが周辺にあり、快適な時間を過ごすことができます。空港行きのバス停が徒歩10分の距離にあり、交通が便利です。便宜施設としてGSコンビニとダイソーがあり、空港バス停も徒歩10分の距離に位置しています入室時間は16時、退室時間は11時で厳守してください。退室時には点検を受けなければなりません。宿の掃除時間は11時から16時までなので、営業に錯誤がないように時間を守らなければなりません。追加人数は追加料金が発生し、最大定員を超える入室は禁止されています。客室予約状況はリアルタイムでアップデートされない場合があり、重複予約が発生することがあります。この場合、前払いされた予約が優先権を持ちます客室と他の施設は清潔に使用し、他のお客様の不便を最小限に抑える必要があります。快適で快適な環境のため、最大定員を超える入室は禁止され、退室時には生ゴミを分別してキッチン用品を洗浄しなければなりません。施設に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時でも責任は宿泊客にあります。施設物の毀損や破損の時には、宿泊施設の運営者に知らせなければなりません客室内では禁煙のため喫煙は禁止されています。付加サービスや付帯施設は価格が変動する場合がありますので、ご予約の前にご確認ください。ペットは入室禁止であり、未成年者は保護者なしでは宿泊できません。退室時には整理後に点検を受けなければならず、客室の鍵を返却する必要があります。予約状況によって予約がキャンセルされる場合がありますので、予約確定可否を必ず確認してください。キャンセル時は予約当日でも100%払い戻しが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は済州中門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には中文観光団地と中文色達海辺が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "宿泊施設へは車で5分の距離でアクセスできます。また、徒歩で10分の距離に空港行きのバス停があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺にはどのような散策スポットがありますか？",
            "answer": "宿泊施設周辺にはトゥルレキルがあり、散策に適しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどのような便利施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くにはGSコンビニとダイソーがあります。また、徒歩で10分の距離に空港バス停もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設のチェックイン時間は16時、チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で追加人数を受け入れていますか？",
            "answer": "はい、追加人数の受け入れが可能ですが、追加料金が発生します。ただし、最大定員を超える入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで更新されない場合があります。重複予約が発生する場合には、前払いされた予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の掃除時間はいつですか？",
            "answer": "宿泊施設の掃除時間は11時から16時までです。この時間帯は掃除のために利用できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内では喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設内では喫煙は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 452
    }
}